[Poker直播] 10萬手牌 challenge 今日試下開Cam打

已經打左7.8k / 100k 手牌
今日試一試 開CAM 打
最近都輸到瀨屎咁 又KK < AA 又 AK< AQ
今晚打穩d 希望可以上返小小錢
Graph

唔搵live dealer玩? 好睇好多wor

live 派牌好慢

推

一開始輸AK < KK 之後連續捉到2個all in 追返

突然間on fire咁贏

推推

今日戰績, 多謝大家支持